[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(147)

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
節目中字—#3
FAQ—#4
舊post及開post template—#5

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：無
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼泫

諺文：황민현
連登暱稱：無
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Ardor & Able